WHO係好嘢嚟！WHO爆性侵案！治伊波拉病毒竟在下藥撿屍 至少50女受害還懷孕

世界衛生組織(WHO)近日爆發性醜聞，有醫師和社福員工打著世衛旗號，前往剛果民住共和國進行伊波拉病毒治療與防治時，竟然對當地女性伸出魔爪，目前已知至少有50名女性受害，甚至其中有2人因此懷孕。

據英國《BBC》報導，新人道機構(The New Humanitarian)與路透基金會的合作下，對世衛人員在剛果的性剝削進行長達1年多的調查，紀錄了發生在2018年到今年3月為止的性侵與性騷事件。

報告表示，世衛以治療與防治伊波拉病毒的名義，派遣醫師與職員前往剛果工作，但有不少女性反映，她們一度遭到世衛人員性侵，有人遭到下藥撿屍迷姦，有人甚至在醫院被「偷襲」性侵。

一名25歲女受害人證詞表示，她是一名清潔工，被一名世衛醫生邀請到家中談職位升遷，結果這名醫生當場就對她說：「其中一項條件，就是你要和我做愛。」隨後這名醫師就關起房門，並當場強脫女子衣物，女子受到驚嚇並極力掙脫，隨後也不管衣服有沒有穿好，在衣不蔽體的狀態下奪門奔逃。

另一名32歲女子也表示，她是伊波拉病毒痊癒者，隨後她被世衛諮詢人員邀請到飯店，說是要進行相關諮詢，但她卻因此遭受到下藥迷姦

（施旖婕／綜合外電報導）

Twitter 無乜人講，去恥笑班奶WHO 左膠！

當日阿雞都有屌黑妹

黑妹都性侵得落...

剛果土著都啱

剛果有冇靚女?

Lady gaga: 譚德塞 you are a hero

88

時間啱啱好

反正天黑咩都睇唔到

呢啲借善事去做壞事嘅人更加仆街

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

其實有冇屌到?

羅網又有冇屌到大陸雞?

咁重口味

CHO唔會驚
學中囯
一定可以又贏

可能玩未成年細路妹覺得刺激

咸濕菜實有份食啦！